完全封鎖簡直係毒撚恩物

當你唔敢去理性討論

當你無法超越一個人

當你唔敢接受其他人唔同既意見

你就完全封鎖佢啦

我唔知連登有幾多人用

但呢個function 令到現實生活毒撚更加學會逃避

只想聽自己想聽既意見

更加自我中心

更加以為地球係圍住你條毒撚轉

歡迎block我